區議員周偉雄認危駕傷人 判200小時社會服務令

葵青區議員周偉雄承認一項危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害罪，早上在九龍城裁判法院被判200小時社會服務令，停牌半年。 案情指，52歲被告去年4月，駕駛私家車在九龍城，以時速10公里的車速轉入南角道時，撞倒一名87歲過馬路的男子，令對方頭部受傷。辯方求情時指，被告案發當日因處理口罩供應事宜，承受巨大壓力，引致駕駛時不夠專注。

原文網址：

DOJ 會否上訴？
平心而論一個駕駛紀錄咁差嘅人判200小時算係咁

原來係呢條仆街 ，唔怪得個名咁熟。

呢單係砌佢生豬肉

咁樣既求情理由都得..

其實呢啲好小事
車死人都可以淨係坐一年
搞到人地整傷頭判社會服務令簡直正常

2014年定唔知點

佢國安法係商場舉標語 比人拉左

鄭國泉？